運用心理戰對付警察，先從佢哋嘅屋企人入手

係時候運用心理戰，叫和理非班師奶大量影印呢啲宣傳單張，喺警察宿舍附近派發，然後同佢哋啲家人講：「原來你老公啲手足，一直想你老公死。」
一定要由師奶講，師奶同師奶之間會產生共鳴，